[內有議員] 被人隨意加咗入藍絲廢中廢老Group

事緣好耐之前俾人加咗入去個廢老group，之後個假學位議員係咁send啲撐警察post出嚟。
真係好嘔心啊。

有冇人可以幫手入去佢個facebook post 感化下啲黑白不分嘅藍絲奶共廢中。

美女羣?

係呀，笑到仆街
成班姨姨嬸嬸嚟

咁做法令到啲警察更加肉酸